尋人啟事 急！MB8266

有無人屋企人車牌係MB8266?

借刀

有無身邊既人車牌係MB8266 如果可以有無巴打絲打可以幫手傳出去揾依個人出黎？ 因為我頭先見到佢好似想自殺 但上前阻止佢既時候佢即刻開車走

推

我好少上黎 但我唔知有咩辦法幫到佢

佢向邊個方向開走？

希望大家可以幫幫手 雖然唔清楚佢係咪真係想自殺 但希望可以揾到佢屋企人出黎可以關心下佢先！

向旺角方向走 佢有圈繩係車 我見到佢綑個圈 係到度條頸

push

唔該大家幫幫手！ 個心好唔舒服 問過佢有無咩要幫手 佢無答就直接開車走

仲有其他方法可以揾到佢屋企人？

幫推～

咩顏色，車款？知道會快啲搵到

應該係風田 銀色

講d唔講d

有車牌報警有冇用？

推救人

我淨係得依啲資料講到 無其他 因為我都係行過見到

我打開佢對門問佢有無咩需要幫手 佢無答我就關門開車